冇上愚樂台幾日,想問下近排有咩大事發生?

如題...

想念你喔

牙喊畀人踢左出隊

我都係
你去咗邊

又係X1嗰啲嘢?

唔係你以為仲有咩....

去咗你個心入面
你呢幾日去咗邊

溫書
想念你喔❤❤❤

唔熟男人...

溫咩書 咁快考試？
呢幾日唔見你嚇到我心亂如麻❤️❤️❤️

不能說的秘密😚
你唔係前日先上翻水咩
有mon po?❤❤❤

昂山Seulgi的消失

sulli is dead。

where's昂囝

R.I.P

好啦 咁你繼續努力溫書😚😚
我前日係你心入面搵到條出路❤️❤️❤️
裡面收唔到網絡 mon唔到

雪莉走咗

昂b都係

我溫完先上返嚟
如果唔係都唔上水啦
btw前嗰排真係冇上連登?

咁就好了
前個排del咗連登

下點解
翻大陸?

要專心溫書

樓主sulli黑

你唔係日日喺屋企hea咩

過去讓他過去

俾你發現咗添

你喺我個心入面
我點會唔知

來不及
從頭喜歡你❤️❤️❤️

我係你個心入面陪你溫書

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

有螞蟻咬我

只因你太甜❤️

你都好sweet

跟你學的

是嗎❤❤❤

是❤️❤️❤️

想看有娜美照❤

樓上又自含 好嘔心

去醫治區睇美照+留言❤️❤️❤️
我地兩個傾偈傾到上咗熱門

咩係醫治🤔
娛樂台嗰熱門非熱門

醫治椰子個醫治
咁娛樂台嗰熱門算係咩🤔

冇你po
其他midzy唔會po有娜
娛樂台熱門=nothing

佢地比面我 留翻俾我po
娛樂台熱門=nothing 咁我地可以繼續

其實你❤唔❤其他四個成員

淨係❤️有娜
我要留返啲機會俾其他人鍾意其他四位成員

你地midzy真係好尊一

你唯三仲適合過我做midzy

近排鐘意埋lia了

我覺得你可以擔任連登第一MIDZY

唔敢當
小妹未夠班